
                      A intervalos de varias semanas, hacen un copiar y pegar con "Sin compromiso" cambiando únicamente los actores, una película agradable de ver pero que no aporta nada más que lo ya visto, además antes incluso de comenzar se sabe cómo va a acabar.
        
            